【戰術行動模式】 基本防混亂模式

由於今日實在太多人太混亂 而且ADMIN可能出左事 幾個鐘都冇咩反應 又或者斷上網
要知道一支軍隊冇左admin (指揮中心)就會運作失靈而散晒
要我講既話 今次admin親身入左機場係好大風險既一件事黎

所以得出以下幾點

1. admin必須留係安全,通訊環境良好既地方,以及行動時間內必須除時stand by發指令(置頂)
2. 所有即時通訊谷禁止討論 (包括TG)(之後有補充*1)
3. 行動以投票決 - (防割遮 , 防鬼 , 防散水撚 .集中而又統一行動 , 穩定有效率)(有補充*2)
4. 依家出左事 出左事唔係屌人 事後屌人係冇任何意義 只會令大家既信心動搖 失去軍心 失去互信
5. 個人心理修行 唔好預到事就一頭煙沖出去 睇定D先 行動係講效率 有時人多係手腳亂 包圍係可以 但包圍圈唔好咁密集 中間要留空位

補充
*1 即時谷係用黎發佈即時行動指令 資料 因為亦係佔最多數人既地方. 行動時 資料,指令必須統一 , 行動中必須禁止討論,討論可以留番俾冷氣軍師係連登上面做.
事後係可以解封俾大家發言.但行動時必須禁止討論以防訊息太雜混無章.呢D係ADMIN要做既事
*2. 因為行動係投票決定 , 所以如果有鬼.大家因為知道行動既方向.咁鬼就自然消失/隱藏一邊 或者 做出異常既行動. 呢個係一個有效統一大家行徑既方法. 同時可以做到be water , 一齊走 , 一齊留 , 一齊守 等既效果

我暫時得咁多意見 歡迎補充 同埋推樓

推呀 推呀 討論戰術呀

推呀 推呀

推推推 唔好見我P牌就唔理呀

唔好意思阻一阻

請文宣組做野
813
警察和速龍遠道機場拯救假扮示威者的公安
721
警察也不到元朗救被白衣人恐襲的香港市民

推推推 呢D係好重要既行動方針黎 冷氣軍師入黎呀

推呀 唔好沉底

推呀....推推推